關於tsfs學資申請

見到而家tsfs只可以係網上申請,而deadline已經過左,請問係咪已經申請唔到

穩下理由？其實肯開口send email博下基本都得

想問下幾時過咗？